T S L A 突然靜了 T S L A 突然沒有動搖

原來做空很快樂 只有車迷未發覺

這一插 我只需要 關上電源吧

All in nio call來換我半晚安睡

邊間教會 走啦你 我唔想搞大佢

那數字 變了什麼 都不緊要

如能忘掉上落
歲月長 溝同坐

無論升或者降落
不假設你或會是熊

我也可牛變做熊 放心吃喝

鵝in Ni奧call 來換我半晚安睡？

屌咪撚騎劫啦

hi

完了吧如無意外

全世界也安靜，為了聽tsla